支持民建聯斬鳩暴徒揮手區

犯法就係犯法，除非你係高可晴

同張華峰個女一樣 都係收左錢
已fc 聽朋友講

暴徒 = 狂暴賤賊